雞寶TV Sales請入

本 身有now同icable, 但兩年now到期想cut
之後本身icable既想問有無得升級
主要想睇羽毛球 + 戲 (optional)

依家個plan係
有線電視自選組合 14/02/2019
高清綜合娛樂
高清新聞資訊組合

方便留一留tg

新聞台依家都未有高清

btw有心了謝謝

好的謝謝

加我TG:SSRCruyff

而家電視plan 好抵屌